# Telefraf Taxi Bot 

Команды:

`yarn start` - запуск в dev режиме(nodemon)

`yarn build` - инициализация node для главного файла бота


## Запуск проекта для разработки:
1. Поднять контейнер с базой данных и админ панелью.
2. Запустить локальный сервер для разработки
